有冇mech仔同我一樣 岩岩出黎做好似乜都唔識

D野又好似讀過 但又唔知點入手。。。同讀書戈陣個感覺好唔同
出黎做野有咩野要惡補下 求明燈

civl same here 做mc 讀書用得出嘅嘢 唔多

巴打點樣惡補

巴打返緊咩

D大型機器 乜都有d 做maintenance 做project 唔自爆

mech仔唔識電

Mech係咁上下
範範都識d

𨳒𨳒下就識 最緊要百𨳒成材

屌 努力下考入政府工𨶙就 mc真心惡做

宜家係乜撚都唔識 最慘係人地以為我乜都識

多唔mech eng.做船？

多唔多

做過一排不過家陣考完3rd已經番上岸做AE等新contract等得太耐

家陣做野大電嘅知識重要過mech

3rd係解

好撚on9 好多mech屈你做埋elv 分工十分不清晰，做elv洗撚讀mech咩 bs都得啦 易入咁多

有啲細公司叫你做埋bms同裝修整門話係mech 都on9 同做it部電腦有事一定識整一樣

咁你緊係覺得讀完唔同 都唔係做mech 野

即係拎住張cert係船上最高可以做到3rd engineer
船上面enginner第一張考嘅專業證書
階級係Chief engineer>2nd>3rd>4th>5th(cadet)

mech 根本主力做stress and strain or 做流體入面再分冷氣同水喉

啲垃圾公司又唔識mech係做乜 請返黎整水泥又有 elv bms又有 打曲都有 咁講經咩

同請個programmer 做network咁上下 亂9請

3俥下話

係 不過我淨係同過印度人做野講慣左

我都有3俥 落船唔做得16000蚊on lun 9

唔去內河？另外，想問有無咩mech eng.課程上堂時間自由D?

內河價相差冇幾 冇哩啲課程

請教下mech係咪好難？尤其係計數

HKU MECH GRAD 做咗十仔就嚟一年 準備裸辭

engine 範範都可以去到好難

hku 都做sub con